艾利巨有咩力量令對手射失

明明佢都撲錯邊

射完傷埋

唔中仲要傷出